Gphone令支那出醜跟住激嬲左成個意大利政壇

【砲口一致 | 義大利朝野炮轟：中方傲慢 踐踏義國思想自由】

黃之鋒日前獲赴出席義大利國會聽證會，中方事後出聲明對義大利說三道四，誰料一嘢辣㷫義大利朝野上下，由總理Giuseppe Conte、外交部長Luigi Di Maio、意大利參眾議院議長Roberto Fico及Elisabetta Casellati，到最大反對黨「聯盟黨」（Lega）等都出聲譴責中方粗暴踐踏當地人民思想自由。

唔好唔記得NBA事件點樣令美國人親身見證中方審查制度嘅可怕，今次義大利呢單嘢絕對係NBA事件翻版，令當地人民睇到中國「銳實力」唔係得個講字。

事實上，義大利國會下周將提出一條支持香港落實普選的決議案，而部分歐盟成員國亦促請歐盟推出新制裁機制「歐版人權問責法」（Magnitsky Act），隨着成員國一個一個對中方行徑大感反感，有望繼美加之後又一個加入制裁行列的地方。

義大利戰線正式開服，大家快啲推啦，令當地朝野繼續關注香港問題:point_down:🏻

============
支持眾志

大將Gphone

準時3點尖沙咀鐘樓見呀咁多位

佢打世界杯真係著撚曬火，一個視像會議，令到支那醜態百出

後生可畏

意粉

connect 到東歐非洲先當贏

都要多謝支那大使館咁撚弱智出聲譴責，上到總理下到反對黨都屌鳩支那

Chitaly最鐘意賺中國錢 抵死

意大利都join左一帶一路

FORZA ITALIA

推！！！

天滅支那

世界盃越打越有

港超打到成舊屎咁 x japan

推呀

聽證結束以後，本來當地關注尚算有限，但中國駐意大利使館發言人高調發表聲明批評意大利國會議員「執意與黃之鋒搞視頻通話，為港獨分子撐腰」，就令到香港議題再度進佔輿論版面。

From 其他news

勁！

香港外交部發言人gphone

個標題好誤導
仲以為gphone講錯野

唔識意大利文，唯有幫retweet

金球獎級數

意粉親中就搞到咁

支那真係真心覺得自己已經有能力屌打全世界定係覺得自己天朝上國？
完全睇唔透佢個口交部係想點 偏離曬我對正常diplomatic etiquette嘅認知

梳我打得唔好

Gphone打國際線強到CLS

中方唔做又唔得 做說必定出事

Gphone會唔會比人暗殺

推

Gphone係外交部長

，

你個標題可唔可以打好啲

東歐波蘭美帝堅實盟友啦
再東d就難講

梳

你個標題我以為Gphone激嬲左成個意大利政壇

意大利

推完先fc，Gphone

就係越出名越安全

Gphone

Source係眾志TG

gphone

支那次次都都衝出黎吠有冇第二招

仲以為係gphone激嬲咗意大利
嚇死

Btw最緊要都係日本

GPHONE大賽球員

如果有機會見到佢，要叫下佢大將Gphone

外交值 100

721

早2個月成撚日話國際線無用班人可唔可以講兩句

連史上著名豬隊友意粉佬都出手

支那你仲唔陷家產

gphone 加油
你可以激死共產黨
幫香港人出返啖氣

成個意大利connect晒

d 支那人真係on 9 唔係扮ga wo

支那戇鳩是常識吧
其實咁樣嘅話 想邊個國家反共好簡單姐 只要gphone去唔係親共嘅國家游説一次 之後口交部又吠 最後引起個國家不滿咪得

Gphone最好令到中共搞尻埋整個歐盟
到時歐洲一致槍口對外 指向中共
仲有非洲一帶一路嘅國家
中共要向外擴張就要靠非洲
所以gphone有本事嘅可以搞埋

支那開始用搞香港既方法去搞鳩啲鬼佬，啲鬼佬咁自我，梗係唔忍得

歐盟，加拿大，日本，澳洲，南韓，一個都不能少

去到烏克蘭都仲有機

DQ黃之鋒真係錯
俾佢做區議員咪困咗佢係海怡西？

this is china

標題打得ok啦 你眼殘姐

有
縮入老母閪

烏克蘭抗緊俄，但自顧不暇啦

法拉利

打rainbow6 攰

支那死要面，唔可以比港獨份子入制度內玩，咁就唯有制度外打殘你

G Phone外交影響力勁到

GPhone 愈來愈勁

東歐人對支支無介心，好多支人同支企插左旗。

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

意大利咁垃圾係咪想R著數咋。

天朝大國唔叫你班蠻夷跪已經要謝主隆恩

意大利好波
錢就照袋你，插中共就照插

睇住佢大 覺得自己好冇用
唯有陣間尖沙咀見

無得去日本先係春袋

已經唔係左膠啦

唔關事 個標題真係唔好

意大利咁紅都出聲初中生你係得既

日本線交比周庭

之鋒肯定會名流清史的

民族主義同毒品一樣，愈用就愈倚賴，中共用民族主義鞏固權力，養咗班小粉紅出嚟，已經冇得縮

Push

敵將is doctor lee

輕輕一個助攻掀起千層浪

"錯" 係你用自己角度睇啫。
中共角度係寧左勿右。只要係夠左，就點都唔會比其他（黨內嘅敵人）人話係"錯"。

相反如果佢放gphone 去選，遲早就會有一日比人黨內敵人話係政治不正確。

樓主你係咪有語病呀

就咁睇
以為gphone激嬲義國呀

gphone 2014已經係衝衝子

Gphone
希望可以搞掂德法兩國

就嚟有月華之議士梁凱晴幫手。

如果支那低調唔出聲？意國朝野都無藉口震怒，支那真係on99

中國大媽:罷買gucci , prada

上面極左,下面都要
咩專業完全wfc,越戰狼越好

本來選區議會可能反而要忙社區服務
比人取消候選人資格，本身就係一個攻擊位
而家做唔到區議員，反而有更多時間處理國際事務

暴近聽佢出黎講野完全刮目相看
冇哂以前d左膠味同大愛小故事
句句到肉下下中point,仲好撚啜核

非洲就算鳩數啦

dq gphone 推佢出去打返佢最擅長既國際賽之餘 仲要再加多重光環
唔知中共衣加有無後悔呢

係我打得唔好

希望今次一定要成功

香港外交部部長 gphone

香港眾志秘書長黃之鋒，原本獲邀前往意大利、法國等6個歐洲國家演說，但因涉及6.21包圍警察總部一案，遭法庭禁止出境，上月28日只能透過視訊向意大利國會發表演說。中國駐意大使館前日在Twitter批評，意大利國會此做法「不負責任」。不過，此文一出，隨即引起意大利朝野極度不滿，引發近年最大規模的一波反中浪潮。

中國駐意大使館當地時間上月29日下午，在Twitter發文譴責意大利國會，並指中國政府要求外國勢力不要插手香港問題，意大利政治人物和黃之鋒視訊對談是不負責任的做法。
意大利傳媒報道，中國駐意大使館這則批評意大利國會的推文，讓意大利朝野各政黨難得「炮口一致」。這也是意大利成為第1個加入中國「一帶一路」倡議的國家後，最大一波反中浪潮。

意大利總理孔蒂（Giuseppe Conte）表示，他看到中國大使館發出的聲明，「至於有何感受？老實說，我沒辦法接受這種表述方式」。孔蒂表示，黃之鋒是應若干國會議員之邀，對意大利國會發表視訊演說，他認為這是國會的職權，也應獲得完全尊重。
意大利參、眾議院議長隨即發言捍衞國會尊嚴。眾院議長費科（Roberto Fico）表示，國會議員有表達政治見解的權利。參院議長凱斯拉蒂（Elisabetta Casellati）強調，「保障言論與思想自由，是意大利民主政府的基石」。意大利最大反對黨「聯盟黨」（Lega）領袖薩爾維尼（Matteo Salvini）則直言：「意大利並非中國的一省」。
提案邀請黃之鋒視訊演講的「意大利兄弟黨」（Fratelli d''Italia）、「意大利激進黨」（Partito Radicale）亦發言反擊。其中，意大利兄弟黨主席梅洛尼（Giorgia Meloni）表示，北京外交官的傲慢和大膽令她震驚，中國政府現在連意大利國會的言論自由也要箝制。意大利激進黨的聲明更表示，意大利外交部應立刻召見中國大使，表達嚴正抗議。
意大利外交部長迪馬尤（Luigi Di Maio）回應指出，中意雙邊關係一直很好，但意大利國會舉辦的任何活動都應獲得尊重，「中意簽署了經貿協議，絕不代表中國能對意大利的體制、國會、政府說三道四」。

之鋒

一早叫你唔好DQ Gphone 架啦

大把人認為個標題表達唔到個意思 包括我

同689一樣, 本來WFC, 無人理, 你就幫佢宣傳

天滅中共

香港外交第一人係gphone

捷克市長支持台灣

意大利本身都pro支那

全球抗共

支那無錢收買就自動connect

cont daddy

意粉之光

twitter戰線啦喂

做咩唔比人選鄉長 搞到人地走圍去搞事

當中主要原因係支那太自以為是, 令到全世界都唔妥佢..但 gphone 都係叻仔, 令到支那一路柒出國際.

爽呀

根本同蘇聯嘅問題一樣。
唔記得聽邊個講過，習近平係將蘇聯嘅倒下引以為鑑。佢覺得係因為戈爾巴橋夫唔夠強硬所致。（所以解釋到點解而家中共咁強硬）

但我覺得佢根本理解錯咗。蘇聯解體根本就係因為共產黨內部問題。人人都淨係掛住自保，掛住搞政治，講大話欺上瞞下。

蘇聯以前係軟硬力量都有（錢，資源，尖端科技，人才），都輸。
更何況中共而家隨咗錢之外就咩都無，點同全世界鬥？

無支那既日本真係天堂

Btw, 10月頭去日本俾人知我係香港人，佢哋同我鞠躬叫我加油

咁我當然有鞠返躬多謝佢地

共產黨真係唔識㗎喎

一個gphone令世界盃自動開波

push

甴近平

Push
離百國聯軍又近一步

yes

歷史都是重複野

唔俾打聯賽
直接打世界杯
GPHONEHOBALL

意大利近十年俾支那大量入侵開製衣廠，一堆支那劣質貨但寫意大利製造，拖低晒意大利成衣級數，意大利佬想屌支那好耐

西歐好多國家都對一帶一路持觀望態度 如果搞到意大利quit既話

好波gphone

個標題真係有啲誤導 我都以為係gphone 柒咗

估唔到係意粉係歐洲第一個國家企硬

人會進步，相信香港人都一樣

外交部特派專員

去retweet

公道d講句,佢進步太多

好波

我係親中既國家我即拉佢啦
傾好數再引渡佢返中國

外交部發言人

點火師

首先要多謝唔俾佢出國既法官
真係年紀愈大 智商愈無下限
另外要多謝中国
永遠都趕唔切衝出黎柒
以為自己有D錢就可以破壞人地屋企
真係減輕哂GPHONE既負擔
你妈的逼国 真牛逼

真 由被捕師變咗大將

波蘭同捷克自己都深受共產黨逼害
堅係美國盟友

其實唔係,蘇聯後期已經冇錢,外債都還唔到,欠西方國家勁多錢
而蘇聯犯既錯正正同清朝末年同法國大革命前類似,因為國家衰弱,冇錢,只可以改革,但係改革等於放權,自由化,蘇聯個case甚至有民主選舉令到加盟共和國政府有民意支持(prepare下一步獨立)
所以多左好多聲音隨意嘲笑當權者,令中央政府道德權威薄弱
改得少自由派不滿,但係改得多保守派都要反撲,最終係改同唔改之間中央政府崩潰解體
中國吸收呢個案例,好明顯唔可以放權,唔可以自由化,要集中所有資源係中央政府之手,如果唔係又會好似蘇聯,清末,法國大革命前咁出現大量反對聲音,最終道德權威薄弱,資源去哂其他團體(e.g.地方政府)到而崩潰
所以中共一定行硬個套,改革就係一個國家最脆弱同最動盪既時侯

Gphone直情係香港外交部長

唔俾佢選區會 之後去打世界賽 個效果仲撚癲

做區議員真係哂左佢

共產黨最緊要下面14億奴才貼貼服服，就算鎖國死都係死奴才，主人依然高床暖枕。

但而家咁睇，中國唔會俾人陰乾，點睇都似一過臨界點就一發不可收拾，㩒都㩒唔住。

強國做乜春 人地去個聽證又衝出黎

國教佔中果排一直都認為佢係垃圾阻膠政棍，點知而家世界杯踢到曉飛，真係另眼相看

不准和GFONE講野！

冇得搞 支支係咁低質
以前係爭一個有地位既人會周圍同人講支國既現實

意大利戰線

好彩唔使踢港超

意粉唔係奶共架咩

識中文既都知 , 標題打錯啦
語意有問題

香港外交部

將來外交部長不二人選

希望中共長柒長有

尖沙咀要人

你明點解淋病都中意用火水救火啦
佢主子親傳架

王者Gphone

Gphone 沿住一帶一路巡迴演出

非洲國力咁低佢真係攞條命同你博？

Ezio Auditore

Agger嚇死我

想幫佢含

歐盟

係囉 講到係gphone激嬲人咁

一定係有熱狗背後支持gphone先可以咁成功

下一個國家會係邊個

support gphone

唔係被捕師咩

做到野
和勇同行
香港人上呀

歐美夾攻，支那玩撚完

世界自古以來是中國的

gphone被捕師真係

殺你阿媽

比黃之鋒選仲好

之後搵一堆藍絲長期煩住佢

以佢性格 會勤力落區

應該無時間打世界盃

連登仔都學識靜靜地贏
支拿真係鋪鋪柒出國際

估唔到係先荷蘭後意大利創先通過
我仲以為加拿大同英國好跟得美帝最貼

義大利最大反對黨「聯盟黨」（Lega）領袖薩爾維尼（Matteo Salvini）則直言回嗆，「義大利並非中國的一省」。

屌 個個咩2020最有影響力人物會唔會係比佢選到

Gphone 踢世界賽

Gphone好波

差D以為GPHONE激嬲左成個意大利政壇

大將call g phone

我哋都係食pizza唔落菠蘿㗎

gphone 做外交部長啦

之鋒又入遠射

TST 咁多人同Gphone 影相

又自己整多個國際敵人

推唔到都要推
勁少人like同retweet呀

Gphone係主語
後面「激嬲」動詞主語省略咗
咁正常都會理解要自動補返「Gphone」呢個主語落去
咁就變咗Gphone令到blah以及Gphone激嬲blah
好似係

求其9企都吸哂仇恨
完全唔洗自己出手

gphone 好野

真係比人暗殺你覺得其他國家會點

做到野

覺得自己仲係天朝 發夢啦！

口交部係比官媒作新聞 幫14億小粉紅打飛機用 本來就唔係比正常人睇

Gphone 幾年前真係俾連登高登屌到仆街
家下真係百屌成材

軸心國

日本交比周庭外交部長

True

開頭我都以為係 小小嚇親

課左10000$

我覺得係佢一直用緊好多以前文明古國接觸西方都用果招 即cultural sensitivity去令人地唔得罪佢 即 呢個係中國文化同國情 西方好多時都唔了解 以為果d文化係咁 而退讓

今次中共扮嬲嬲豬 都係想咁 但唔知人地早唔當你係未開放文明古國 而係一個財大氣粗的專制政權 立刻反枱

他只是個孩子啊

黃之峰只要不斷咁，已經大業可成

港共on99姐, 本身放佢去開會人地都只係半信半疑係咪有打壓自由
而家好似D第三世界國家靠視像會議人地已經信到十足
仲要加埋口交部助攻

係咪香港法官有幫手助攻

May riot police and government officials enjoy the glory of Greater Bay Areas forever and ever

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 綠曱甴 曱甴乸 少數派 藍曱甴

好勁

G phone Ho ball

推，煲大佢

agger

retweeted
push

Doctor Lee

加速世界

非洲好多國家都已經俾共狗收買左

原本你唔DQ gphone 咪好地地

原本你唔搞鳩香港咪好地地

新冷戰格局：中国vs全世界

GPhone - 真 外交部

王者之風
黃之鋒

gphone大統領

連干爹都出聲

正

變左streamline 反中生成器

1. 香港人在各國發聲
2. 煽動小粉缸/外交部還撃
3. 尋求當地政府/組織發聲
4. 煽動小粉缸/外交部大力狙擊

跟足條streamline 全球反共可祺

尋求意甲

痴線 意大利唔係奶共架咩

意大利幾時變得咁勇武

睇嚟開始慢慢connect去歐盟嗰邊

柒出國際
[品蒽] “和勇並進，統戰資本”香港已出現獲取初步勝利的歷史機遇

引戰狗師

全世界尖沙咀見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 雞姦 因姦成孕 圍攻大學

咩呀
意粉國要奶支就預咗做奴材

支那真係以為自己俾咗錢就係大爺

全國上下一心

布拉格咪表咗態

之前仲話有公安係意大利遊客區巡邏
而家竟然出到聲話唔妥中國

韓國有冇代表呀？

班共官信左歷史主義加文化相對主義，唔似古代皇帝世界觀以為自己係世界中心，但變左想好似韋小寶咁滑不溜手但又不知不覺打飛機打得太多，不能自控想實現古代曾經有過既一切

即係一方面行專制緩慢擴張，陰陰地擴大帝國影響力，一方面口頭將崇尚和平尊重差異用黎做檔箭牌，但講野行事又嚴重違反正常人邏輯，睇怕班狗官自己都估唔到會不斷得罪西方世界

做得好

獅子山下體現香港精神

佢想行佢自己套秩序
但根本而家未係時候
係醒嘅根本要靜靜地贏多十至廿年先
橫掂本身有唔少鬼佬仲迷信中國
佢大可以繼續扮會改革再間唔中認下死狗
習近平而家一黎就all in想玩強勢
而佢黨入面究竟有幾多人係勸到佢定自己一大班人擦佢鞋?

唔出聲 好過出聲 豬隊友神

成日覺得成個中共都係欺上瞞下
維利根本就唔知發生咩事

exactly LOL

p

Gphone ho ball

幾時到法包

十八國聯軍

因為刁種完全唔在乎咩嘢中華民族、中國同共產黨，佢地呢啲高層好明白呢啲只係愚民手段。刁種剩係在乎自己仲在生仲掌緊權嗰陣，佢自己會無事，仲係最大。

connect 到中國啲盟友叻還叻係一回事，但要 connect 得有用既都係要搵美英日德呢啲老牌工業強國

gphone world class chess player

Gphone connect

gphone 好波

中国粗暴干涉意方內政，我方給予最嚴厲的譴責

Rt done

港超黑哨黑到咁點打

仲有個對手陳同佳

萬國聯軍

基本上得白俄同俄羅斯係冇乜可能connect到，兩個都係威權政府
仲有好似塞爾維亞親俄？

Gphone真係好撚勁

全球反支排支不遠矣

究竟鄰國人係咪仲係覺得全世界都錯晒，佢哋嗰套係啱晒

bump

頭先尖沙咀見到佢！佢受歡迎咗，起碼唔似612個期咁！

中國真係覺得有錢大曬 意大利join咗一帶一路都話佢說三道四

高手Gphone

意大利唔係參加咗一帶一路架咩

塞狗係小型版支那
一樣咁賤

Gphone撚支那撚狗咁撚

好彩比人dq左 大把時間玩

世界盃

係香港坐過先會體會到左膠幾咁累事
得日本坐果條友仲未醒 因為日本太好人

東歐既eu成員國除左匈牙利之外，其他都係親美反共

估唔到意粉佬咁有風骨

香港外交官

我諗中共唔會弱智到殺個全球focus 既人

麻煩標題改好少少，我以為gphone 辣著人。

佢忍得耐了之前米蘭有公安班意佬己經屌曬鬼了雖然真係多蝗搞到言語不通大佬自己地頭有外地警站崗比你都屌曬了

pish

其實G瘋貢獻最大
但永遠俾人遺忘
鳩up提親咩大總統永遠無佢份

意大利咁親中(一帶一路)都反
支那歐洲玩完

記得意粉都有人搞過撐我地地集會
都唔少人

仲有德國法國奶共

心水清

中共小器鬼

612佢仲坐緊監喎

ferrari fans g chi

無人知gphone講過啲咩
亦都無人關心佢講過啲咩

派公安過去真喺CLS

原來係中共既冷氣軍師發功 唔怪得又贏

非洲都漸漸反枱了

Chitaly 要退出「一帶一路」、摺埋所有China town、禁用淘寶、整走班Chinazi 小粉紅，先可以做返Italy lol🇮🇹

暗殺左即刻WWIII

Gphone 真喺喺國際幫咗好多

Gphone後生可畏

班中共狗係咪想害死中國人
亂撚呢四圍穩交打痴撚左線

心情唔好所以唔參與

佢個年紀唔0岩坐三剎位

Hungary唔係早一兩日有講嘢咩？

十字聯軍

點解會有支公安喺milan?

睇標題，差d以為係Gphone激嬲意大利

Diu，唔小心負皮咗. Sorry bro.
No publicity is bad

係，應該係對內做樣, show，要畀人睇有做嘢，強硬，但就真係好7

成個流程：
1.某個國家見gphone
2.支共激烈抗議
3.對家反制
4.成功又辣一個火頭

結論：只要gphone不斷去其他國家 支共就會不斷孤立自己

唔知德共會出黎講乜

你個topic會令人覺得gphone激嬲埋意粉

我識得的意大利人，大原則之前都相當故執。

以前就話古中國係東方霸主，東方文明嘅興盛點，依家就淨係得個大market，同夠cheap，近年賣cheap都減少，得個手段cheap字
急功近利，畀住胡、鄧嗰啲人仲當政，唔會搞到咁

so good

幾時八十國聯軍

佢原本想直接飛過去
點知黑警唔俾佢出境

無前幾年嘅經歷
唔會有呢幾個月覺醒
唔只GPhone
好多香港人都係

有啲球員係咁
專打國家隊 大賽球員

GPhone

根本強如美國都唔敢亂開地圖炮

雜大大發夢以為自己世界第一就連外交都唔理 當正自己大撚哂

r

因為好撚多大陸團去，咁你知班垃圾幾核突架了，拉佢又雞同鴨講加上又多人偷野到最後去到報驚又係on99又唔識字又唔識講，加上簽左一帶一路咪明正言順出幾個人去幫手翻譯同報比公安，再比意警

Pish

We work in the dark to serve the light

果然係有好強嘅黃金精神

G Phone可以令到支那出晒D醜態

Gphone 根本係個完美外交官

真係好似tg 咁 要遍球開花先會變黃

打個VC就開多一條戰線
Gphone有無限撚共天份

有美帝撐腰 驚HI咩

老泛民夠有美國睇住咪一樣柒足咁多年